有冇asso仔經Non Jupas 入教大

想知你地咩科 幾時有offer

報左 但未有interview

Bafs 16號interview